預算有限電視推薦

Budget :below $5000
有hdr, easy to connect Bluetooth sound bar,有wifi可以mirror Iphone,睇Netflix YouTube
有冇可能得

睇唔睇到節目表？有冇model no ar?

要咩size又唔講

sony x7500,畫質sony較好

Sorry ching, 43吋，唔該

認真？top brand係支那？

Samsung RU7100 43" 4K Smart UHD LED TV UN43RU7100FXZA (2019)
LG UK6300 43" 4K HDR UHD Smart TV with AI ThinQ 43UK6300PUE

唔該曬，我望望先

幫你check埋新蛋 都做緊三千五 免運
睇你驚唔驚煩 比人掉爆要換

fx600h

同問，依家有無d送埋soundbar

D sound bar 睇落就靚，試聽完真係好麻麻（淨係聽$5000左右 ）

43吋 揾下 三星nu8000 （唔知有冇咁細
sony x7500
呢2部有 43 吋 嘅話 個價位應該 fit

琴日買左LG 49 uk7500pca

大 brand 都好平
43吋 Sony 7000f arround 4000
43吋 Samsung nu7100 arrround 4000
低階你預 arround hkd100 per 吋